[屌死通處唯一出路]請連仔開放呢個po既回覆上限到10001

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

我地Bin到上曬癮😢

開個(2)咪得囉

m記on9仔都開到10

用飛機杯邊有真屌咁爽

你係咪幫通處🤔

Push

支持 鞭到10001香港就會獨立到
唔好浪費時間推行動post 做文宣 做正經野

一百步笑五十步😆偽獨傻仔🤣

有冇人到今日仲係堅持沖凍水涼？

😇

支持

條智障多啲人block先好。

😀

原文：G!通街都係處老母
手動轉 G持請正皮😭香港人報仇👿

==================

《G持有話兒》v5 威力加強版

屌陳雲 屌陳雲 屌 📣！
屌美旗 屌美旗 屌 📣！
屌手足 屌手足 屌 📣！
死通處，侮辱這面國旗！🇺🇸

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
又唔認錯！！又狂割席！！🔪

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
撚樣！永遠唔道歉！賣人地既香港！！🔪

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
係隻打手靠嚇！！旗隊手足都喊！！ 😿💔

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
我唔係狗❌🐶❌！點解要屈我😡！！

通處係我哋仇人！通處日日鬧事！
通處抗拒美國國旗 通處抗拒美國國旗🇺🇸

通處係我哋仇人！通處日日鬧事！
通處抗拒美國國旗 通處抗拒美國國旗🇺🇸

要佢本人開先過癮架嘛

Ho

G

負皮既同通處下場一樣會好慘。

🎃

臭閪

Hi

屌死共諜通處

樓主老母係支那雞，成家中武漢肺炎死全家。

你條五毛同你屋企人成世都死係支那，日日比武漢肺炎支那人屌你老母，五毛狗死全部。

樓上係通處同事 癡撚左線😂

認真睇條友鬧我乜野 法國佢應該有讀寫障礙☹️巧可憐牙

樓主老母幾時比支那人屌死?

樓主老母係支那雞，樓主係碌撚派黎搞分化五毛狗

我屌碌撚個陣你岩岩入庇護工場ja柒頭😥

鬧我都唔緊要，呢條撚樣抹黑黃店係中国入貨 食黃店=投共 正一食屎狗

樓主呢條分化五毛狗收碌撚錢專門出post摟屌，引戰搞到連登仔互屌，有cap圖，等我每日一圖先。

普通旅遊post, 五毛狗樓主又摟屌引罵戰，好明顯樓主係收錢週圍摟屌搞分化

佢最早係叫G持鄺神
扮盲撐鄺仔、飯民引戰
後來睇得起我改狙擊我啫

一早話左樓主係碌撚條線架啦，收碌撚錢摟屌搞分化都唔係乜野新事黎

撐鄺神就比你話盲撐屌你老母

黃碌撚係分化撚，屌完泛民又痴埋黎 垃圾
滿意未呀死三毛 不如屈埋我係熱狗？

比人狙擊=比人睇得起
咁熱狗陳云係連登真係德高望重😼點解你咁睇得起佢地？你熱狗？

你呢d分化五毛我見得多，你搞鳩我我就一定還拖屌你班五毛狗老母，我最撚憎你呢d分化五毛狗重要係碌撚條線，食屎啦屌你老母

唔係
是其是非其非

其次，如果我批評佢哋自然唔係佢哋一分子
喂你扮緊飯民架
連吓戲好唔好

喂熱普城個普係特朗普喇，通粉來自潮州

五毛樓主開左個新account, 諗住五毛樓主係碌撚打手

做多左啦😅你越想駁我越顯得你係智障😅

mark低你條碌撚打手d 分身account, 你老闆碌撚出黎選，你條打手好快就會出黎抹黑泛民幫碌撚票，我又放長相眼睇下我估得有無錯囉。

我第一日已經屌碌撚😥你個柒頭唔知醜嫁咩😥你真心癲撚過通處🙄

[屌死通處唯一出路]請連仔開放呢個po既回覆上限到10001

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

碌撚夠屌共產黨啦，咪一樣收共產黨錢，你扮屌碌撚其實係碌撚打手有幾奇?
你條碌撚打手好似忘記左係邊個攪邊個先?
失撚左憶呀五毛狗?

好啦好啦 你即管當我係碌撚隻狗啦😥為左碌撚隻狗你嬲到爆血管咁 真係敬業樂業🥺賺賺埋埋夠唔夠整布口罩？😃

係你條五毛狗走去我d post搞鳩我先，你依家扮 無辜呀？ 驚比人知你係碌撚打手係連登搞分化票 ? 咪放長相眼睇下邊個幫碌撚係連登搞泛民搞分化囉。

想知點解你唔話我係熱狗🥺

我覺得碌撚打手賤過熱狗好多，同埋碌撚打手任務係週圍摟屌搞分化，我之前都遇過唔少你d同事，所以好熟悉碌撚打手d pattern

下 連登個個都覺得熱狗賤過碌撚 你係咪想搞分化？你係熱狗想帶風向叫人屌碌撚唔屌熱狗？

你開個投票睇下碌撚賤d定熱狗賤d先啦雖然兩班人都係收共產黨錢搞泛民做票狗，唔好扮無知啦碌撚打手